不如學Reddit咁搞搞2FA

唔太相信Email+Password呢類咁傳統嘅Authentication

不如加返2FA?

我見Reddit都做到

自膠
原來已經有呢個功能